21:00 直播 中共以為拉肥老黎就可嚇怕港人， 林鄭以為派一萬就可為所欲為， 黑*警以為可大肆清算 | 大君伐

21:00 直播
中共以為拉肥老黎就可嚇怕港人，
林鄭以為派一萬就可為所欲為，
黑*警以為可大肆清算
| 大君伐(第3節) 20年02月28日
(被youtube審查中，請like/share/課金支持)

香港花生
180K subscribers

主持：陶君行、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

開波

全部人都係自發自動自覺做嘢反送中

林鄭深水埗事件, 死屎啦臭閪

Anthony : 臭閪特首 中共走狗

好波

肥老派， 果班老人家. Who fucking care
除左美國

21:30 去呢度

21:30 直播 林鄭四面受敵，唐英年非常積極 | 大君伐